#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "field:company.company,currency:"
msgid "Currency"
msgstr "货币"

msgctxt "field:company.company,employees:"
msgid "Employees"
msgstr "雇员"

msgctxt "field:company.company,footer:"
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

msgctxt "field:company.company,header:"
msgid "Header"
msgstr "页眉"

msgctxt "field:company.company,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:company.company,timezone:"
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

msgctxt "field:company.employee,active:"
msgid "Active"
msgstr ""

msgctxt "field:company.employee,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:company.employee,end_date:"
msgid "End Date"
msgstr "离职日期"

msgctxt "field:company.employee,party:"
msgid "Party"
msgstr "参与者"

msgctxt "field:company.employee,start_date:"
msgid "Start Date"
msgstr "入职日期"

msgctxt "field:company.employee,subordinates:"
msgid "Subordinates"
msgstr "下级"

msgctxt "field:company.employee,supervisor:"
msgid "Supervisor"
msgstr "监督者"

msgctxt "field:ir.cron,companies:"
msgid "Companies"
msgstr "公司"

msgctxt "field:ir.cron-company.company,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:ir.cron-company.company,cron:"
msgid "Cron"
msgstr "计划任务"

msgctxt "field:ir.sequence,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:ir.sequence.strict,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:party.configuration.party_lang,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:party.contact_mechanism.language,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:party.party.lang,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:res.user,companies:"
msgid "Companies"
msgstr "公司"

msgctxt "field:res.user,company:"
msgid "Current Company"
msgstr "当前公司"

msgctxt "field:res.user,company_filter:"
msgid "Company Filter"
msgstr "公司过滤器"

msgctxt "field:res.user,employee:"
msgid "Current Employee"
msgstr "现任员工"

msgctxt "field:res.user,employees:"
msgid "Employees"
msgstr "雇员"

msgctxt "field:res.user-company.company,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:res.user-company.company,user:"
msgid "User"
msgstr "用户"

msgctxt "field:res.user-company.employee,employee:"
msgid "Employee"
msgstr "雇员"

msgctxt "field:res.user-company.employee,user:"
msgid "User"
msgstr "用户"

msgctxt "help:company.company,currency:"
msgid "The main currency for the company."
msgstr "这个公司使用的主要货币."

msgctxt "help:company.company,employees:"
msgid "Add employees to the company."
msgstr "为当前公司添加雇员."

msgctxt "help:company.company,footer:"
msgid ""
"The text to display on report footers.\n"
"The following placeholders can be used:\n"
"- ${name}\n"
"- ${phone}\n"
"- ${mobile}\n"
"- ${fax}\n"
"- ${email}\n"
"- ${website}\n"
"- ${address}\n"
"- ${tax_identifier}\n"
msgstr ""

msgctxt "help:company.company,header:"
msgid ""
"The text to display on report headers.\n"
"The following placeholders can be used:\n"
"- ${name}\n"
"- ${phone}\n"
"- ${mobile}\n"
"- ${fax}\n"
"- ${email}\n"
"- ${website}\n"
"- ${address}\n"
"- ${tax_identifier}\n"
msgstr ""

msgctxt "help:company.company,timezone:"
msgid "Used to compute the today date."
msgstr "用于计算当前日期."

msgctxt "help:company.employee,company:"
msgid "The company to which the employee belongs."
msgstr "员工所属的公司."

msgctxt "help:company.employee,end_date:"
msgid "When the employee leaves the company."
msgstr "当员工离开公司的时间."

msgctxt "help:company.employee,party:"
msgid "The party which represents the employee."
msgstr "代表雇员的参与者."

msgctxt "help:company.employee,start_date:"
msgid "When the employee joins the company."
msgstr "雇员加入公司的时候."

msgctxt "help:company.employee,subordinates:"
msgid "The employees to be overseen by this employee."
msgstr "代表雇员的参与者."

msgctxt "help:company.employee,supervisor:"
msgid "The employee who oversees this employee."
msgstr "代表雇员的参与者."

msgctxt "help:ir.cron,companies:"
msgid "Companies registered for this cron."
msgstr "此计划任务记录的公司。"

msgctxt "help:ir.rule,domain:"
msgid ""
"\n"
"- \"companies\" as list of ids from the current user"
msgstr ""
"\n"
"-“公司”作为当前用户的ID列表"

msgctxt "help:ir.sequence,company:"
msgid "Restricts the sequence usage to the company."
msgstr "将序列使用限制为公司。"

msgctxt "help:ir.sequence.strict,company:"
msgid "Restricts the sequence usage to the company."
msgstr "将序列使用限制为公司。"

msgctxt "help:res.user,companies:"
msgid "The companies that the user has access to."
msgstr "用户需要访问的公司。"

msgctxt "help:res.user,company:"
msgid "Select the company to work for."
msgstr "选择要为其工作的公司."

msgctxt "help:res.user,company_filter:"
msgid "Define records of which companies are shown."
msgstr "定义显示的公司的记录。"

msgctxt "help:res.user,employee:"
msgid "Select the employee to make the user behave as such."
msgstr "选择一个雇员，好让这个用户对应."

msgctxt "help:res.user,employees:"
msgid "Add employees to grant the user access to them."
msgstr "添加员工，授予用户访问权限。"

msgctxt "model:company.company,name:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "model:company.company.config.start,name:"
msgid "Company Config"
msgstr "公司配置"

msgctxt "model:company.employee,name:"
msgid "Employee"
msgstr "雇员"

msgctxt "model:ir.action,name:act_company_config"
msgid "Configure Company"
msgstr "设置公司"

msgctxt "model:ir.action,name:act_company_list"
msgid "Companies"
msgstr "公司"

msgctxt "model:ir.action,name:act_employee_form"
msgid "Employees"
msgstr "雇员"

msgctxt "model:ir.action,name:act_employee_subordinates"
msgid "Supervised by"
msgstr "监督者"

msgctxt "model:ir.action,name:report_letter"
msgid "Letter"
msgstr "信"

msgctxt "model:ir.cron-company.company,name:"
msgid "Cron - Company"
msgstr "计划任务 - 公司"

msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_sequence_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_sequence_strict_companies"
msgid "User in companies"
msgstr "公司中的用户"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_company"
msgid "Companies"
msgstr "公司"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_company_list"
msgid "Companies"
msgstr "公司"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_employee_form"
msgid "Employees"
msgstr "雇员"

msgctxt "model:res.group,name:group_company_admin"
msgid "Company Administration"
msgstr "公司管理"

msgctxt "model:res.group,name:group_employee_admin"
msgid "Employee Administration"
msgstr "员工管理"

msgctxt "model:res.user-company.company,name:"
msgid "User - Company"
msgstr "用户 - 公司"

msgctxt "model:res.user-company.employee,name:"
msgid "User - Employee"
msgstr "用户 - 雇员"

msgctxt "report:party.letter:"
msgid "Best Regards,"
msgstr "真挚的问候,"

msgctxt "report:party.letter:"
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

msgctxt "report:party.letter:"
msgid "Dear Madams and Sirs,"
msgstr "尊敬的女士们、先生们,"

msgctxt "report:party.letter:"
msgid "Subject:"
msgstr "主题:"

msgctxt "selection:res.user,company_filter:"
msgid "All"
msgstr "所有"

msgctxt "selection:res.user,company_filter:"
msgid "Current"
msgstr "当前"

msgctxt "view:company.company.config.start:"
msgid "You can now add your company into the system."
msgstr "现在可以将你的公司添加到系统中了."

msgctxt "view:company.company:"
msgid "Reports"
msgstr "报告"

msgctxt "wizard_button:company.company.config,company,add:"
msgid "Add"
msgstr "添加"

msgctxt "wizard_button:company.company.config,company,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wizard_button:company.company.config,start,company:"
msgid "OK"
msgstr "确定"

msgctxt "wizard_button:company.company.config,start,end:"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
